返工最忌有屎意先去屙屎，有屎意個陣情況可能會造成不可逆轉嘅結果。

例如開緊會啦、見緊老細啦

唔諗冇屎屙，一諗就好想標撚哂shit

但你又行唔開

最後越諗越急，急起上嚟就滴到成條底褲都係

所以返工呢，冇屎意都要安全為上，入去坐一兩次

亡羊可以補牢、瀨屎褲不可替換

善心打破零回覆

屙屎順利

腸胃好不健康喎